尼馬定艾榮比較反骨？兩隻case都好相似

-兩個都25歲，被視為下一個球壇第一人。
-同隊有個現役第一人老屎忽但又黎緊幾年都未退落黎。
-球隊成績預見未來幾年都唔會好。
-有隊宿敵（皇馬/勇士）食撚住
-兩個打法又比較花巧同個人主義
-兩個都主動要求必定要離隊

人類vs猩猩

兩個都唔反骨
反而比較下小花同FOJ邊個仆街d仲好

好似FOJ完勝

一個成人運動
一個哈比人運動

點比

巴塞會比皇馬食住？咪9啦

隊內接班人ok?

無美斯尼馬都唔會有歐聯

利雲就真係反骨

你可以睇下巴迷點屌尼馬

阻住阿根廷拎世界盃

兩個都幫過球會攞過最高榮譽，又冧唔到庄。
為錢走無可厚非，唔好過檔死敵就無問題

佢一早講走肯定小一半人屌
男人老狗拖拖拉拉唔正面面對係ig, tw出埋d濕鳩status

足球咁撚悶
踢足一場0比0都夠膽死
好似無睇過咁
換人又有quota,限制左戰術發揮
真係弱智先睇足球

撑艾榮
垃圾足球

ching講得好

睇過我曼踢波未？